Pisallo walla koggokonna maiasse ollid kokko tulnud tallitaja tallutusse al.
Wollinikkud ja Eestseisus
1) Tallitaja teggi arro Maggasinist
2) " " " ja Maggasi laekast
3) " " " ja Walla laekast
ja nende nimetud laekade arrud said ette loetud ni hästi Sisse tullik kui Wälja andus.
Laekad said ülle loetud ja leiti õiged ollewad.
Wollinikud Jaan Tõnning XXX
Kustas Wahartal XXX
Maddis Sarrapu XXX
Mart Mänd XXX
Mart Kopel XXX
Jaan Walk XXX
Kustas Sewerman XXX
Eestseisus: Jürri Wahartal XXX
Jaan Mänd XXX
Kohtowannem: Jakob Erlih XXX
